(集思廣益) 各位絲打係邊到買褲？

小女我個人就比較高 都有173左右
買褲好難 買極都唔啱心水
買親嘅褲都太短 九分褲變七分 想褶下褲腳都褶唔到
係u記買過一條 但我又覺得太低腰
所以我想係到問下咁多位有冇啲平靚正嘅高腰窄腳牛仔褲推介

American eagle

梁詠琪

Agger
172
U記款多又平 但條條都好短
想買條厚厚地 又夠長 又舒服嘅褲好難

搵到條長嘅 個腰位又太寬

aeo

Topshop

唉，我相反。腳短盤骨大大脾粗。著長褲勁核突。

同你差唔多都係盤骨相對較大 大脾比較粗之後其他都中等偏瘦 好彩高拉返

著男裝囉